莎夏好正，係時候要入場大手買

莎夏上一集就變好正，各方面都成長左
而且呢集都顯出她實力同決心，直接狙殺坦克隊
之前留意既佩托拉同納拿巴戲份都唔少，不過都從實力同劇情重要性就已經有心理準備
但莎夏感覺就係真正既核心成員，感受得到創哥對莎夏既愛，唔會發生之前咁既事
大手買入

rip

不過佢啲戲份下一集就冇晒

不過佢應該係成隊調查兵團入面最大波

屌你老母

想撚狗咪認囉

睇開動畫

唔知佢同柯尼會唔會一齊呢

柯尼將肉捧給莎夏食

唔知呢
可能後面好驚喜呢~~

期待柯尼X莎夏，漢吉X兵長

你當mikasa真係變左性？

唔計佢短頭髮 佢真係平

Rip sasha

好過分

RIP

你地一個二個點解喊既

感動莎夏大個女，唔知幾時會返鄉下探當年個細路女

真係好正 又夠黑

莎夏

你個名

呢對 都係波
不過係羅莽個隻

換讓讓子 個頭可以做 男主角

全套野得 女皇同 佩托拉可以叫女角

男人胸肌邊會咁樣有下墜既感覺

好結實bo

睇你都係冇操過果啲黎架啦
胸肌唔會咁既形狀
佢下低果舊係脂肪黎

咁女人一定係多層脂肪既
但脂肪多唔多就另外一件事啦
睇你都係冇見過波果啲黎架啦

一望對胸肌就知佢卧推100kg 起跳

而家洗濕咗個頭，不妨加入埋漫畫黨

可能練得太多下胸唔balance

多撚謝哂
睇你係波同胸肌都未見過果啲黎
我係意思係佢層脂肪係大
睇個shape會睇得到

都唔會練到咁既shape

女人真係可以冇左層脂肪
可以係同男人胸一鳩樣

MKM

得個樣既臭西

巨人界GME

殺人兇手